(突發) 原來狗隊真係有良心白警 希望大家唔好再「鬥黃」

劉肇邦1998年畢業於香港浸會大學新聞系，曾經是無綫新聞部記者，在世貿反恐戰爭期間曾深入阿富汗作報道。其後於2002年離開無綫新聞，其後加入香港警察。

白警
推

巴打好波

根據大愛撚所講
TVB 新聞部所有假新聞都係袁志偉一條友作出黎
前線記者都係「無辜」

同道理 PPRB 所有野都係振美一條友9up
劉警司係「無辜」架

唔係我好波
係大愛撚講

其實根本可能唔係大愛撚

係佢哋自己幫自己洗白

人手推一下
希望大家咪再屌前線深黃手足劉sir

唔好屌

冚家剷就得

唔係喎
舊年好撚多呢D 大愛賤種

大愛撚可能識啲CCTVB黑記

幫手洗下

我屌你啦
劉SIR 就算做狗隊 佢都無落場打人
點解佢就要冚家剷
呢件水炮車就唔洗

Why not both and remaining dogs and families

入過阿富汗都可以話實彈最低武力
嗰幾皮嘢嘅魔力真係

劉SIR 係前線深黃undercover 手足黎
牙柴你咁講野
係咪想比大愛撚屌

大愛撚話禍不及家人呀

咁即係唔洗理

牙屎

戶戶

黑警《暗夜星辰》洗白片上架，鍵戰請用電腦版入場做任 !!!!!!

做完任再幫推

一定要推俾大家睇呀屎屎

Pishhhhh

今年d大愛雞都未撚死哂

原來升埋做警司 咁就13萬一個月 做記者? 不